進一步的證據來自最近的兩起疫情，第一起發生在俄勒岡州的一家海鮮加工廠，第二起發生在阿肯色州的一家雞肉加工廠。布制口罩確實能保護佩戴者——吸入較少的冠狀病毒意味著你的病少了| LGBTQ編輯| 2020年8月20日|無直接新聞
幾乎每三種植物中就有一種含有已知對帝王致命的殺蟲劑。殺蟲劑汙染了美國西部君主的大部分食物|麗貝卡E.赫希| 2020年8月17日|學生科學新聞
沃德利的研究小組還在被褥中發現了燃燒過的木頭碎片，其中含有樟腦葉的碎片，樟腦葉是一種芳香植物，可以用作驅蟲劑。已知的20萬年前最古老的草場包括驅蟲劑|布魯斯·鮑爾| 2020年8月13日|科學新聞
根據美國疾病控制和預防中心最近的一項分析，總共有9%的全國肉類加工廠工人（約30000人）感染了該病毒。被困在飼養場的牲畜的僵局開始消除|蒂姆·麥克唐納| 2020年7月13日|石英
最大的機器學習算法使用更接近核電站的電量和芯片機架進行學習。麻省理工學院想用五彩紙屑大小的大腦芯片把人工智能放在你的口袋裡| Jason Dorrier | 2020年6月11日|奇點中心
他最推薦的植物是常春藤，它的汁液噴到鼻孔上。歷史上最瘋狂的宿醉療法|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月30日|每日野獸
有一個叫彼得·米勒的人，他是布拉格ČKD工廠的鍛造工。哈維爾如何激發天鵝絨革命|邁克爾·贊托夫斯基| 2014年12月6日|每日野獸
他的第一部故事片《水母之眼》去年首映，拍攝地點是一座核電站附近的小鎮。村上隆的災難藝術|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月28日|每日野獸
同樣適用於車道攤鋪機和肉類和家禽工廠工人。自由派反非法移民案|道格·麥金太爾| 2014年11月25日|每日野獸
現在，這些歌曲中有些歌曲的名字已經不是佩奇和羅伯特·普蘭特了沒有樓梯，拒絕Led齊柏林飛艇訴訟風起雲湧|基思·菲普斯| 2014年10月22日|每日野獸
由於在美國仍然有許多種這種植物，所以在印第安人種植時無疑也有。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
這種植物作為一個整體一直保持綠色，直到深秋。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
光滑的裸馬尾是一種常見的植物，特別是在溪流和池塘邊。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
芳香植物與世界商業之間存在著最密切的關係。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
菸草是一種生長旺盛的植物，其耐熱性和抗旱性遠遠超過大多數植物（第018頁）。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。